放低你嘅座右銘，我寫你比意見

純粹太耐無寫字

想寫下字練下字

條條大路通羅馬

自己最可靠

不瘋魔不成活

機會係留比有準備既人

你不仁 我不義

係係係，你啱

機會係留比有機會既人

踏上這無盡旅途

各有前因勿羨人

唔好執著錯失同過去，問下自己仲可以做啲咩

隨遇而安

不甘平凡

action speaks louder than wprds.

可唔可以借嚟做手機wallpaper

多謝樓主
雖然我本身係想玩接龍

有聲

世界很簡單 人類很複雜

梗係得啦 隨便拎去用

有道理

送多個公仔比你

做人最緊要有得揀

沒有期望便沒有失望。

算無遺策 運籌帷幄

待到秋來九月八
我花開後百花殺

What is essential is invisible to the eyes.

別人笑我太瘋癲

不經一番寒徹骨
焉得梅花撲鼻香

thx

人不風流枉少年

Agger

不恨古人吾不見
恨古人不見吾狂矣

講就五十五十
唔講就零

屌你老母

做好自己

享受那不安的青春情懷

我唔怕啲契弟 因為我最契弟

Do not go gentle into that good night

他朝君體也相同

珍惜眼前人

只有自命不凡才可以成就不凡

命裏有時終須有，命裏無時莫強求。

活在當下

八面假人

你必須非常努力，才能看起來毫不費力

I love this

港女正臭雞

我笑他人看不穿

我都鍾意依句 唔洗客氣巴打
唔靚再寫過

做雖然未必得，但係唔做就一定唔得

燕草如碧絲 秦桑低綠枝

我係黎讀書架

忘記背後，努力面前，向著標竿直跑。

多謝

去馬啦，巴打

啱，有咩唔妥就屌下老母
咩都搞得掂

巴打可唔可以遠dd影，太長放唔到做profile pic, 唔該晒

We accept the love we think we deserve
呢句自己好鐘意

武士不言二

影遠小小 想做wallpaper

同意

成日比人話痴線

Keep it real

Power tends to corrupt, and absolute power corrupts absolutely

I dont give a shit.

行到水窮處 坐看雲起時

一不做，二不休

真

人生若只如初見

事在人為

Don't go f_ _k yourself!

權，然後知輕重；度，然後知長短。物皆然，心為甚。

呀寶又出動

盡人事 聽天命

悟以往之不諫
知來者之可追

你而家冇
唔代表你將來會有

大丈夫處其厚，不居其薄；處其實，不居其華。

講哂文言咁
好浮誇囉

老婆一定要係處女

有殺錯無放過

路漫漫其修远兮
吾将上下而求索

永不言敗

多次失收我靜候
葡萄有天總熟透

得之，我幸
不得，我命

止於至善

巴打，讀書加油

山窮水盡已無路
柳木棺材又一尊

我再寫過
睇下得唔得

多謝你地欣賞呀

巴打

Miss 左添

唔好意思巴打可唔可以zoom遠影多張

多謝樓主 可以做wallpaper 寫出我的心情

知黑守白

勿忘心安

You and I are gonna live forever

1. You tried your best and you failed miserably. The lesson is, never try
2. Trying is the first step towards failure

最多咪死 有咩好驚

加多句，
Destroy What Destroyed You

想要啊？
唯有靠自己

人沒完人 淡看人生

態度決定一切！

人不仆街枉少年

忽然有感 送比我女朋友

人生貴得適意爾， 何能羈宦數千里以要名爵乎？

結廬在人境，而無車馬喧。問君何能爾？心遠地自偏。

人不為己 天誅地滅

唔係座右銘 不過好鍾意呢句

說過再見，
才知道我們一起走了多遠

巴打手字真係好靚

『神は乗り越えられる試練しか与えない。』
神不會給予人無法克服的試煉

Thx bro

快不快樂有天總過去

己所不欲 勿施於人

多謝大家支持 遲下得閒就寫埋佢啦

持之以恆

律己以嚴，待人以寬

No wonder how you do it. Do it;
Then wonder how you did it.

態度決定高度

麻煩巴打幫我寫個ar 我想用來做wall paper

搏盡無悔

本來無一物 何處惹塵埃

與其說是別人讓你痛苦，不如說自己修行不夠。

多謝樓主

唔該晒你呀

Thx

有錢乜都得

盡人事聽天命

誰願人生的經過 評論為不失不過

努力未必成功，不努力會很輕鬆

私若成佛，天下無魔

我若成魔，佛奈我何？

堯姐永遠是對的

鳩到咁呀
Thanks

If not now, when
If not me, who

忍一時輸左啖氣
退一步輸埋開廠

唔該巴打

ENJOY WHILE IT LASTS

Unbowed Unbent Unbroken

男人十個九個嫖，
一個在動搖。

世界由99%蠢人 0.9%正常人 同0.1%聰明人組成

我思故我在

多謝你巴打
今日先睇到遲咗覆sorry啊
我會好好加油

係邊到跌低就係邊到企番起身

終於得閒

多謝樓主
繼續加油

希望你搵到

唔好打殘體呀，巴打
繁體字係一種藝術

必須付出百分努力，才有資格說自己不幸

Resultati je trend
Ideal je vječan .

巴打你會等到架

Excelsior
精益求精

人無法走過每天
為求沒有帶著遺憾活到終點

如果咁樣呢

唔得再寫

勿忘知己
幸福滿載

From the pain a lesson learned

勿忘初心 方能始終

Nothing gonna change my love for you

我都成日講

我行我素
敢想敢做

寧我負天下人，莫天下人負我！

respect

今晚係咁多 得閒再寫
寫到筆都無墨

辛苦你喇

放棄很容易，放棄放棄更加容易。

by 臼井儀人

閪到龜頭自然直

Do it with faith

我個名

人不狠，站不穩

連登仔世界第一

不能言說的 必須保持沉默

Thx 巴打

做人做狗，自己決定

easy come easy go

我行我素一片天，那管他人胡說言

今次風格唔同
最近買左枝鋼筆玩

你過獎啦

要你等咁耐
希望ok啦
巴打加油，真心愛過就無悔

Sor 日文盡哂力

難得一遇

啱，好又一日，唔好又一日

之前寫過，但轉左鋼筆寫多次先

買六合彩

唔做最好嗰個 亦唔會做最差嗰個

Everything is arranged perfectly

少壯不努力 老大徒傷悲

加油

巴打，我都成日講依句

得閒再寫

鬼叫你窮啊頂硬上

買左後悔三日, 冇買後悔一世

放棄永遠最容易

人無法拯救別人，人只能自救。

Blessed are the forgetful.

心態決定境界

Thanks bro

The world is not enough

你而家無，將來都唔會有！

where there's a will, there's a way

得過且過

念念不忘
必有迴響

唔知你係咪打錯字

得到多少 失去多少

唔該巴打

辛苦但值得嘅

我地可以輸俾愛情，但唔可以賠上尊嚴。

利申：從來無諗過嫖，男人

菩提本無樹
明鏡亦非台
本來無一物
何處惹塵埃

生如夏花之絢爛 死如秋葉之靜美

'You never fail until you stop trying.'

we all have a story to tell

凡事太盡，緣分勢必早盡

千金散盡還復來

不悔不怨但敢愛敢恨